幼稚園題，老實答我，邊隻係「狗」?

右
左

係人都揀左啦，邊個油右？

我都覺得係「左」